HK01總部位置

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

推

搞傳媒做乜9

勇武和理一人讓一步 再次合一！

拉

同搞記者有乜分別？

攪傳媒做乜尻

morning sir

搞傳媒做乜

係都日播夜播fake news嘅cctvb先啦
幾時輪到支那01

搞新聞做咩？on99咁

Sor一時衝動
此post完

政見唔同唔代表可以搞傳媒
冷靜啲 依家唔咪文革要批鬥

Sor一時衝動
此post完
不推文回覆